以後有咩事唔好再叫狗

今日大家睇到好清楚警黑合作
以後有咩事咪撚報警(消防救護除外)
我地應該要有班人standby處理任何呢啲事
反正叫到班狗黎都剩係識打9返我地